【公投】用黎運狗既旅遊巴、貨車，有無需要強制驗車？

需要：呢d車運過狗，唔知乾唔乾淨，應該驗下，「正皮」

唔需要：車主都係搵食，邊個畀錢就租畀邊個，「負皮」

驗係完全冇用：

有狗--落車咬你
冇狗--搞到市民

認住車牌，事後驗車啦梗係